覺得juno好慘

我都想好似佢咁慘

除左樣中上

其他全部超班

自 從 「 天 真 論 」 一 出 ， 淫 照 事 件 主 角 之 一 的 阿 嬌 鍾 欣 桐 ， 便 借 進 修 為 由 ， 全 面 絕 跡 娛 樂 圈 。 手 停 口 停 ， 好 在 有 富 貴 Juno 麥 浚 龍 照 顧 ， 旅 遊 shopping 全 天 候 射 住 ， Juno 更 不 時 在 網 上 日 記 內 ， 發 表 愛 嬌 文 章 晒 命 ！

豬腦真係好錫嬌架

JUNO :「原來沒有 從來都沒有」

JUNO10年後仲整左首羅生門懷念佢

結果呀嬌始終都係情鍾靚仔

咁都好，豬腦話羅生門係一個句號

咁念念不忘呢，係咪都係比嬌嬌

你話呢

話阿嬌天真真係無錯，發生啲咁嘅事仲覺得自己可以咁揀擇，無事無幹的話以佢條件的確係揀乜都得，但佢天真到有個對佢又好又真心嘅唔要，係要貪靚仔，今次仲要揀個離婚花弗男，如果到時又分手真係無人會再可憐佢。

係要靚仔 一D都唔識諗
祖隔離果個夠專一，又支持佢
sa都識揀個有頭有面又有米
嬌有豬腦對佢咁好都唔心識，人對豬腦有錢又錫佢又對佢好，真心唔介意

咪就係因為豬腦又矮又唔靚仔囉

縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放

人地豬腦個外形唔係太差姐
係衣著一直古怪

人地咁有錢 我諗樓豬總撚慘

之前食開陳冠希方力申呢d，所以睇豬腦唔上眼

拎願揀一個作賤自己嘅都唔要一個錫自己
嬌嬌真天真

睇其他post話佢係d訪問講過，驚第時生出嚟個b醜樣，所以一定要搵靚仔
我諗佢寧願做一個湊住靚樣細路既單親媽媽，都唔願意嫁個樣衰老公做幸福少奶奶

佢咁諗又錯唔哂嘅,但唔一定要靚仔啦，正常五官端正加埋佢嘅基因，生出嚟都已經好掂啦

個老豆咁有錢比佢玩音樂同開電影公司都叫慘我諗8成香港人可以自盡

juno我覺得算幾好樣啦
好多有錢仔樣衰到冇人有

Juno 留返頭髮會唔會好啲？